11.23 反解放軍聯合陣線！「逢九必亂」！九陣遊行！

[突發] V小隊預告行動升級

個人立場：不反對區選, 但希望在於人民, 並非選票(幾十萬未成年)！

人口分佈
新界:九龍:港島 ~ 4:2:1

新界
1. 屯門 (參考過往遊行)
2. 沙田 (參考過往遊行)
3. 大埔 (參考過往遊行)
4. 上水 (參考過往遊行)
5. 荃葵青 (參考過往遊行)
九龍
6. 油尖旺 (參考過往遊行)
7. 黃大仙 (可以拼合埋觀塘達成九之數, 咒死中共)
8. 觀塘 (參考過往遊行)
9. TKO (參考過往遊行)
港島
10. 港島 (參考過往遊行)

[破局] 令藍絲老解收皮、黑警精神更崩潰，搞多次超多人既大型活動就得

Btw 終於明點解港島不利港人
抄班神鬼風水撚口吻講九龍克撚死中共
九代表亂龍代表天命

11.23 反解放軍聯合陣線！「逢九必亂」！九陣遊行！
有冇得諗？下星期六11月23日搞遊行, 呢九個區包納曬港九新界

有得諗, 照舊遊行路線, 落街就示威
冇得諗, 班POPO唔會比你地和平集結
推到民陣申請 幫手推

幫手推

推爆佢

大家明白未？食住花生睇直播唔夠o架, 行多一步 落街遊行
對家而家玩緊既招數係將我地由多數變成小數

幫手Share出去

推
九個地區同時遊行

推

鈕巴

屌 巴打次次都是去推

幫手share

臨區選既遊行
一定要用返6·16既宣傳手法
重現百萬民意
咁既話就算佢區選種票定點都好
前一日已經證明民意在示威者
假若佢區選種票
咁就可以宣布選舉無效
一石二鳥

老味第三個手足

不過提外話 下星期一11.17 繼續 Strike 黎明行動

同埋當日一定要公布每區遊行人數
將每區人數加埋做最後既總數
用總數話比世界聽民意

好多人block左我

幫手share 得6個正評

.

11.23 反解放軍聯合陣線！「逢九必亂」！九陣遊行！

同埋唔可以放棄所有極勇武手足去deal

唔試下點知得唔得

呢個仲推唔推好

燒山：停火14日，不對抗，不火魔，不堵路

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

推！

應該可以推, 橫掂星期六可以落樓下附近區當抗爭, 但應該冇不反

再推

鳩捉多d人 等24號冇人去投票

你呢個應該秒埋蕭生個POST

呢樣有保留啦, 橫掂呢個POST應該沉

甴近平

屌 上左熱門
不過大家記得今次活動應該冇搞手肯接
希望有上次o既手足幫手申請

麻煩大家認真看待今次出老解事件，唔好淨係恥笑。老解係任何時候，冇經香港政府要求，係絕對唔可以「自發」行出軍營做嘢。今次自發清潔，下次就自發鎮壓。而家香港其實半隻腳踏入六四 2.0， 唔該同我認真打twitter戰線
#China is now sending their “little green men” to HK
唔明litter green men係咩嘅人，同我google下

其實出解放軍係國際核彈嘅另一論調

Push

會唔會太多地區?

推啊！

配合香港山勢

wait,

如果confirm 有11.24區議會選舉,強烈建議48小時前 無任何行動,以防POPO捉人呃票

呢個有考慮

認受性低 活動有舉行空間/未是時候, 但是神燈燒生出招, 大家記得去做野

鍾意玩風水既
可以加入大鵬金翅鳥元素

Pish

浸大RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

Tuiiiiiii

呢個POst應該好難升返上去